想買dumbbell 有沒好介紹

推緊大概35 kg 沒得做gym 肥左20lbs

只可以話邊到買都好
比多一兩百送上門
唔好貪平自取

收到

Framer Walk

留意下觀塘d 垃圾筒邊

觀塘買啦最出名
自取順便操哂全身